是日晚餐+甜。。。。

想食譚仔

我都好耐冇食 好好味

蜜瓜味覺得好普通
雪糕牌子都是Movenpick好吃

食開movenpick tiramisu味
但太大盒 唔想食咁多
所以買個密瓜味過口癮

Movenpick 個黑森林味好好食
今年冇咗

未食過食親都tiramisu/雲呢拿

Tiramisu真是世界級

好能好食🤤

邊能個比負評